london賣無聊野/精品嘅地方求推介

過兩日出london行下
邊區都ok 想搵啲類似log on嗰啲鋪頭睇
特別想買張痴撚線生日卡同份on9禮物俾朋友

例如邊間中菜啱毒撚一個入去食碗麵 好掛住

希望間鋪頭賣啲野比log on on9同幽默
如果能夠係有些少文藝或者時事意味嘅更好

Pish

Tiger?

Brick lane?

旺記？
雖然唔多好味

Tiger 好多地方都有
成日撚£2 surprise bag